中二病也要談戀愛 中 -Take On Me- 特報3

「映画 中二病でも恋がしたい！ -Take On Me-」特報第3弾

覺得正片一定唔會去咁多地方
btw真係無七宮份

六花d 智障味

開始over左

套野好悶

七宮第二季已經完左啦
再出黎都無咩用

短笛都出返嚟啦

我無睇d clip，唔捨得睇

呢啲題材睇多幾次真係不了

但最後一次，真係不了？

真札

都已經唔係中二 係智障

成套野嘅特點除咗中二病同賣萌根本就無野可以吸引到人睇
第一次睇可能會覺得新鮮或有共鳴
但係再睇落去就知好普通

套野吸引我地方係勇太同morisama嘅溫柔
佢拍到愛回家咁長我都會睇

第一季好好睇，唔止中二病同賣萌，前半部份搞笑，後半部份劇情好
但係第二季就差左

s2垃圾

s2睇七宮

愛好者表示其實都講得岩既
不過見到出新作果下都好興奮 太鐘意d人